ip8 app store download唔到野

明明岩岩仲得 仲down到個app
跟住唔夠1分鐘又唔得
有無人都係咁

有時係咁
等一陣

屌 hold左分幾鐘又得左

太多人用？